細數香港食肆最垃圾環保旗號縮水招數

一撚定係 kfc個3指神套 屌你老母真係當人戇鳩，用條賓周諗出黎? 用手套原意就係想食完即走唔洗洗手，而家個傻西設計載多又煩都係有機會污遭 淨係載一隻3指又煩一定污遭

暫時去親都一定幫佢拿一堆砌做偽術品先